點解冷氣出風口無左邊

一係就右邊，一係就下邊，一係就左右兩邊

同你個腦一樣

因為右=right 左=not right